[求原因] 點解泛民會突然轉死性拒絕同政府官員同場出席春茗?

係咪有咩暗示?

做戲

就快選舉

係既
去就大大聲話賣港
唔去就話有暗示
保皇狗打手洗唔洗咁快出來轉移視線

建制派全體出席中聯辦午宴 梁君彥：是否「風花雪月」見仁見智

保皇狗打手一見避無可避
又要出動了

Sorry按錯負評

睇下笑得幾開心

補充：右邊個木個咪大讚新移民個位陳生？

唉呀唔好意思
搞到樓主冇錢收
成又準備潛水開新post了

蛇鼠一窩

好慘
保皇狗打手又要開始轉移視線

數下有幾多個建制派先先
1,2,3
哇
係全體啊

賊同賊一齊吃喝玩樂就預咗啦
警察同賊一齊玩先係問題

又預左啊？
又玩真小人呢套啊？
收皮啦你
做打手做到你咁廢

駁唔到只識人身攻擊
泛民就係呢個水平

笑死人咁就叫人身攻擊
一見冇得駁
開始要轉移視線了
事實就係
建制派全體出席
泛民一個都冇去
就係咁簡單

建制派全體出席
泛民一個都冇去
解釋下啦
唔好再轉移視線啦

梁美芬害到我差啲坐監兼前途盡毀失去一切
民建聯仲要嘲諷我
我比好多人更仇恨獻世派
咁都叫「保皇打手」真係唔夠你講

一時唔偷雞做保長

選舉近了

慘囉竟然淪落到連解釋都搵唔到
醜死怪
不過保皇狗打手水平係咁

新移民唔識廣東話?

駁唔到打廢話？

我駁咗你扮睇唔到
咁我可以點?